見到個fd係我面前屙屎

有日行街，見到有人係後巷屙緊屎，望真啲原來Friend黎，你眼望我眼左幾秒。
依加見番都唔知講咩好

圖

你可能唔會再見到佢

冇圖你話食埋舊屎都得啦

同一間學校

真事

個陣點影相

你咪問佢有冇用報紙包住掉落垃圾桶

你個fd係死蝗撚？

提番未好尷尬

非蝗 我諗佢應該係太急先會咁